Eiwerre moisa herra kaebab koggokonna kohto ette, allamal nimmetud Eiverre külla perremeeste pärrast, kes ei jöudnud omma rent täiest wälja maksta wölga on:
1.) Mihkle Jakob Tamberg 29 rubla
2.) Miko Mart Welsker 16. rubla
3.) Lauri Jürri Welsker 19 r. 50 kop.
Üllemal nimetatud perremehed tunis kohto pegel ees, et neil töeste wölga on. Selle järrel saiwad nimetud mehhed kohto polest käsko ülemal nimetud päwast kahe nädala peale maksmise aega lubbatud et seks aejak käes peab ollema murretsetud.
pea wanem Jaan Treiel +++
abbi mees Mart Lunden +++
